有冇人住過dash suite?

巴絲有住過比d意見